邊個話香港光復咗 沙田一樣咁多蝗

好想屌到佢地返中國